一人一樣自己做完但好後悔嘅事

啱啱中咗電話騙案，冇咗幾皮嘢，好責怪自己，責怪自己點解咁撚蠢要開post上連登問人，屌

打電話叫樓主過幾皮比我

太早拍拖

去金鐘m記

以為自己可以抽身 所以放任自己鐘意佢

入左呢個post